你岩岩哼過既歌係咩歌？

盡情愚弄我吧
我自行回家 沒有眼淚要流下

我像是一個你可有可無的影子
冷冷的看著你說謊的樣子

Blur - to the end

願可做妳 腳下那堆爛泥

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

有冇牛油帶過黎呀 冇帶牛油夾硬黎呀

苦瓜

重口味 ocamp播係做乜撚野

Who cares if one more light goes out...

dive-ed sheeran

woo woo 究竟應該點

Beautiful girls all over the world
I could be chasing but my time would be wasted
They got nothing on you baby

天天清早最歡喜

無論去到哪裡他也掛在你咀

原來我眼睛需要傾出淚

能否搞清楚這個眼前人是我

讓我癡癡戀多一次吧 恨透苦苦地把你牽掛

冇歌詞

果啲fuckboy亂咁襯對yeezy

應該係廣東歌 遲d可能開多次po

Earth song

見到你個樣咪播重口味

小哥哥來聽妹來說,莫嫌妹子瘦戳戳.瘦人的身材多苗條,你聞乾屁都聞不著